正確既打工仔心態應該係咩?

係應該為公司奉獻
準時返工 OT 穩定做一份工

定應該時刻留意出面既情況
一有好既機會就隨時準備走

最基本就準時返工、準時放工